有無巴打知自己 intern 搵既錢會唔會計入grant loan 資產到？

之前聽過巴打講自己搵幾多都唔會計

有無巴打知係點 thanks

自己打去問咪得

係收入都計架啦
佢

明白，之前聽講學生收入係括免
睇下有無巴打試過先

push

申請人(姐係你)嘅所有收入都唔計

計 d bank statement都要比晒佢架啦
不過intern搵少少錢應該唔足以影響個申請結果

簡單啲講，你銀行每一條數都要解釋，你話要唔要？

解釋唔緊要，但係工作收入會唔會當我資產多左批小d

唔該巴打，請問係邊到睇到唔該曬

因為就係都幾多我驚佢以為我好有錢

你逐句睇啦 我都記得有呢句